［支持松泰］鄭松泰延續泛民抗爭意志獨自抗擊中共暴政何錯之有？？？

泛民才是背信棄義之流
一句政治決定就接受委任
對自己無利一句政治決定又辭職

議會始終都要留返個人入去點人數對抗暴政
松泰才是一支獨秀的英雄

鬆太!

孤膽英雄!

陳沛然留就得
松泰留就係千古罪人

痴心妄想幫政權做 useful idiot

雖千萬人吾往矣

泛民一齊做花瓶就無人屌
得返陳沛然就屌到佢仆街
泛民做乜都岩！
松泰做乜都錯！
簡直係網絡欺凌

熱狗係最好嘅替罪羊

兩邊都垃圾，但最垃圾一定係泛民

厲害了我的博

全世界都誤會咗松泰